\documentclass[
	%parspace, % Térköz bekezdések közé / Add vertical space between paragraphs
	%noindent, % Bekezdésének első sora ne legyen behúzva / No indentation of first lines in each paragraph
	nohyp, % Szavak sorvégi elválasztásának tiltása / No hyphenation of words
	%twoside, % Kétoldalas nyomtatás / Double sided format
	%draft, % Gyorsabb fordítás ábrák rajzolása nélkül / Quicker draft compilation without rendering images
	final, % Teendők elrejtése / Set final to hide todos
]{elteikthesis}[2021/02/04]

% Dolgozat metaadatai
% Document's metadata
\title{Formalization of Mathematical Logic} % cím / title
\date{2021} % védés éve / year of defense

% Szerző metaadatai
% Author's metadata
\author{Róbert Fenyvesi}
\degree{computer science MSc}

% Témavezető(k) metaadatai
% Superivsor(s)' metadata
\supervisor{Ambrus Kaposi} % belső témavezető neve / internal supervisor's name
\affiliation{associate professor} % belső témavezető beosztása / internal supervisor's affiliation
%\extsupervisor{Külső Kornél} % külső témavezető neve / external supervisor's name
%\extaffiliation{informatikai igazgató} % külső témavezető beosztása / external supervisor's affiliation

% Egyetem metaadatai
% University's metadata
\university{Eötvös Loránd University} % egyetem neve / university's name
\faculty{Faculty of Informatics} % kar neve / faculty's name
\department{Department of Programming Languages \\ and Compilers} % tanszék neve / department's name
\city{Budapest} % város / city
\logo{elte_cimer_szines.png} % logo

% Irodalomjegyzék hozzáadása
% Add bibliography file
\addbibresource{thesis.bib}

% A dolgozat
% The document
\begin{document}

% Nyelv kiválasztása
% Set document language
%\documentlang{magyar}
\documentlang{english}

% Teendők listája (final dokumentumban nincs)
% List of todos (not in the final document)
\listoftodos[\todolabel]

% Dokumentum beállítások
% Some document settings
\input{settings.tex}

% Címlap (kötelező)
% Title page (mandatory)
\maketitle
\topicdeclaration

\input{chapters/ack.tex}
\cleardoublepage

% Tartalomjegyzék (kötelező)
% Table of contents (mandatory)
\tableofcontents
\cleardoublepage

% Tartalom
% Main content
\input{chapters/intro.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/algebra.tex}
\input{chapters/algebra/nicod.tex}
\input{chapters/algebra/ham.tex}
\input{chapters/algebra/nd.tex}
\input{chapters/algebra/bool.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/agda.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/category.tex}
\input{chapters/category/nicham.tex}
\input{chapters/category/hamnd.tex}
\input{chapters/category/ndbool.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/completeness.tex}
\cleardoublepage

\input{chapters/sum.tex}
\cleardoublepage

% Függelékek (opcionális) - hosszabb részletező táblázatok, sok és/vagy nagy kép esetén hasznos
% Appendices (optional) - useful for detailed information in long tables, many and/or large figures, etc.
\appendix
\input{appendices/eq.tex}
\input{appendices/prop.tex}
\input{appendices/nat.tex}
\input{appendices/category.tex}
\input{appendices/nicod.tex}
\input{appendices/ham.tex}
\input{appendices/nd.tex}
\input{appendices/bool.tex}
\input{appendices/fam.tex}
\cleardoublepage

% Irodalomjegyzék (kötelező)
% Bibliography (mandatory)
\addcontentsline{toc}{chapter}{\biblabel}
\printbibliography[title=\biblabel]
\cleardoublepage

% Ábrajegyzék (opcionális) - 3-5 ábra fölött érdemes
% List of figures (optional) - useful over 3-5 figures
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstfigurelabel}
\listoffigures
\cleardoublepage

% Táblázatjegyzék (opcionális) - 3-5 táblázat fölött érdemes
% List of tables (optional) - useful over 3-5 tables
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\lsttablelabel}
%\listoftables
%\cleardoublepage

% Forráskódjegyzék (opcionális) - 3-5 kódpélda fölött érdemes
% List of codes (optional) - useful over 3-5 code samples
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstcodelabel}
%\lstlistoflistings
%\cleardoublepage

% Jelölésjegyzék (opcionális)
% List of symbols (optional)
%\printnomenclature

\end{document}
